[我宣布] 我頂唔順了 求求大家幫下我

話我標題黨又好乜都好，但真係好想講出嚟。

運動過左咁耐了，我地一直都好團結

雖然冇乜進展，但係見到香港人團結起來、爭取自由，就會覺得我地會有希望會贏。但經過727、728，見到有好多post前線同和理非互屌。求下大家和解好嗎？

的確，各人都有立場。

前線有佢地嘅諗法，加上落場形勢瞬息萬變，又冇人統籌，好多時靠臨場反應。

和理非係現場又好、冷氣軍師又好，大家都係擔心前線，大家都係想件事好。佢地接收嘅訊息又比較多同快，見到危險嘅時候想叫現場走都好正常。

我宣布，互屌埋今晚就算了，求下大家。我哋仲有好多野要做，仲有好多困難要我地解決。

不分化，不割蓆。

推

斷網, 去多幾次澳門首家線上賭場

最緊要和而不同, 有意見就直接講, 唔洗喺到屌來屌去, 互屌只會造成內耗, 對個運動又無作用

不分化 不割席
要記住 共狗最怕我地香港人夠團結 大家唔好中計 香港人加油！

咁你唔原諒埋警察? on9

啱 所以屌埋今晚就算

推！

不分化
不割䉀
成功在望架喇

咁而家我地係手足
姐係你同屋企人嘈 佢叫大家和好
但係驚犬係仇家黎架

真係想大家團結翻

點解要原諒敵人呀P牌仔？

我無野講

講得啱

為香港嘅未來 大家加油

辛苦大家了